Peter Narrosk lubbab siin kohtu ees Kütti Mihkli jure sest aastast tenima jäda mis peale Kütti Mihkel temma last Indrikud ülles kaswatada lubbas ja nimmeld nõnda kaua et ta jo võib ennesse est hold kanda ja tenima hakkata - ja see kaswadamisse eest jäb se lapse jaost warrandusse loetud lehm Kütti Mihklile.
Möistetu:
Koggokonna kohhus olli se leppimissega rahho ja protokoll sai ette loetud.
